點解踢街場波都控唔定就講戰術

波都控唔定
同你講要後場overload做上去
屌你4猜1都會甩波
一係就自己練吓先 一係就一腳踢上去啦

去晒啊，去晒啊
唔要。
睇鬼，後面有鬼

衣時 衣時 衣時丫

真，控唔控得定個波，已經差好遠
唔係好波既話，更加唔好縮，一縮就比人㩒住自己半場嚟撚，真係連踢波既樂趣都無埋

街場啲人好撚鍾意斬波 但啲波又急又勁 啲位又鳩 屌你都唔知點控

街場有乜戰術可言個個都係咁扭 扭唔掂就傳出黎

街場踢高波本身就on9 la

長傳急攻跑20米
個波一彈地就長界
跑到去底線個球員屌出聲

粒波好似彈彈波咁

打籃波就無依個問題

咁唔滿意返去打乒乓波啦

有聲

基本上控唔定個波唔應該叫識踢波

好過喺後場猜兩腳俾對面個前鋒搶到

對於有踢開既人嚟講
街場就應該攞個波自己舞
唔通喺度練傳控走位咩

波都唔撚識拍就咪撚控波啦

真，推進最快最穩陣就係自己推
傳完又要控，控得唔靚好易拍甩
控到仲要回到
9成人都唔夠技術

Sick ball

自己跑多兩步練埋體能

Good try
呢句好煩好假

樓主講緊玩具定踢波

Head曬，head曬

都唔係架
有時射得靚但唔入都會真心讚出黎

玩地波好踢好多

但係有得傳唔傳自己扭到扭唔到又回傳係咩玩法
隊友都走到空曬 最後就企係到等你扭到飽等你傳

成q日講猜住黎踢
個個都哥狗上身
但波都控唔定

其實屌緊你

都講得

入撚咗一定唔係哩句

有腦既自己識踢合理波啦
一味dup低頭扭波既出到去踢都踢唔掂

💯💯💯

真係靚嘅應該唔會講good try咁hea

入左要守龍
所以冇人想入波

街場D人斬波用射波力度

用頭控定用心口控好？

真, 第一下控唔到就即刻彈走咗

仲有d人唔撚識用掃把腳
一係用腳尖一係比到彈彈下咁
屌

街場﹕越位啊屌你！

Keeper

跑慢啲當呎寸問題

仲要係前鋒叫

彈彈下都算, 有啲比到碌鳩咁高, 都唔知要用邊個位拎

踩定

用碌鳩控
利申 試過 然後爬返出場外休息咗十分鐘

想睇你點踩雖然知你講笑

街場好多吳卓羲

講戰術個啲 真係咪撚理佢

一落場就要鬥波
有幾多人肯練

大比控一下
再用腳面控
然後再鞋底踩定

對手都未到

講經咩 出黎踢波跟隊囉

大脾好近碌鳩
無咩必要我都唔會用大脾內側控

使鳩講戰術咩 搵個速度快
有氣有力又扭到下嘅瘋狂鳩推就得

個龍咁樣嗌得通常都會漏波/牛油手

波都控唔定先要講戰術
個人技術夠勁就自己扭哂啦

邊個場咁On9 要避

覺得一般街場真係好波既好少，通常跑得快，射波大力少少就屈到，其他又肥又矮又要扮好波扭扭扭，失鳩左又唔會追，好心交下波享受下足球既樂趣啦

我就係成日咁樣偷雞
侯住對面個後衛 佢控甩少少就標鳩佢 後面隊友識做一齊拍埋其他人度 多數都搶到

唔知有無人踢街場唔鐘意比賽，我個人鐘意同圍內人踢，開心下就算，出去約人比賽好多都踢鳩人

有聲post

緊係腳控佢咁射埋黎你心口控咪中槍咁

用碌9壓個波向下
當係你隻腳咁用

利：9up

究竟去晒即係點 叫你自己搞掂?!

個個禮拜都踢到咁屎
都唔自己練吓
咁抵佢地次次俾人撚

屌 一聽就知你起碼有踢聯賽

無錯搞唔掂又話你唔交

衣時
定
定呀
慢慢做
屌

最撚憎人講依時
講完下一秒有人拍埋黎dllm

足球新人求教

隊友一傳波比我
就唔知要點做

前面比敵人閘住冇得推前
我技術又扭唔過佢

個心態就係快啲傳走個波
一見到橫線嘅隊友就即刻傳

見冇位傳到比隊友
個敵人一標埋嚟我就亂晒

未踢前個個都話自己好渣，出到嚟個個都美斯C朗。

認真講既 有練返咁上吓會有肌力俾你做微調
彈大力小小個人就個波用大脾控

跟住屌你控唔到

街場個個都想參與

我踢街場炸

平時見到好多呢D人

細個好鐘意鬥波 係啲fd 唔鐘意 淨係想射吓龍
唔好話約比賽 街場啲人都踢到分唔到踢波定踢人
仲要自己撞人就得 人地撞佢就燥狂想打人咁撚樣 唔知點解好多呢啲傻鳩

係wor

以前最憎聽到跟隊2隻字

周圍都係咁

回後啦
唔好獨食
一腳
去哂

就係因為後衛水準太低
有返小小逼搶觀念就輕鬆搞掂

控唔定就有
講戰術真係無乜 最多提幾句

你book 咗個場咪唔驚人地跟隊囉

咁就要每個都起碼識交波

係

仆街原來香港咁踢波
個前鋒個個offside
要個籠做乜

去晒
上啦
夠, 夠

細個聽啲街場呀叔教落 廢柴應該打前面 唔好返嚟 諗落好撚有道理

屌 其實我都好唔撚鍾意冇off side踢籃底波
好撚煩
利申 後衛

個個人定義唔同
個人覺得衣時係叫你放鬆慢慢嚟冇人逼冇壓力

有啲人覺得係叫你簡單啲一腳俾

仲有好撚多個版本

agger
唔跟佢又空晒
跟就同中場企到遠一遠
點踢

Easy= on9
一係叫佢轉身 一係叫佢回 一係叫佢彈畀其他人
Easy乜鳩 咁唔清晰點踢波

我一定唔會斬到咁
我半場都過唔到

所以我都係鍾意踢草地算
冇offside等於冇咗一大部分戰術運用
淨係企撚住條底線走

足球新人

睇你想踢到幾高

越高越要自己練
個人覺得就算踢街場都最好自己練傳控
攞波之前shoulder check
確保自己攞波後有傳 控 回後 三個option
攞波open body 意思係攞到波之後一個動作可以做到上面3樣嘢

如果你唔係有夢想既就唔使咁難既

但街場/硬地League有offside個球證肯俾人打

想知再問

個場細踢籃底都可以接受
有啲大到仆街甚至草場都踢籃底
真心on9

試吓慣用腳踩定個波 昂高頭望下個情況 有人埋黎拍就半身攞手擋一擋
盡量揾前面交 冇位就交後 然後立即拉去冇人既位比隊友選擇
做到已經好好

連登新手足球grp？

會講呢句既多數有女

Ching , 我冇開post ar

無越位啲意識同有越位係兩回事嚟，會銜接唔到

起碼 街league 咪撚扮

老實講
個聯賽係主辦人搞
我知個場係細 得七人
但佢話乜就乜架啦
啲人唔認同有offside咪報另一啲囉
當然而家個個都踢冇offside可能係主流意見嚟嘅
係我唔鍾意啫

淨係五人接受到

做中堅其實冇得守 明屈鳩你

應該係開心啲既
但進步唔到囉

利：受害者

變撚咗五人踢法一定要遮佢前面 過頭就留畀龍門

有啲硬地細到同五人差不多
有啲大到仆街
港共真心On9

五人場大細咁踢就得你個場大少少都玩死啲後衛

試過等人齊輪流做龍門射下波
屌你對面有條友中學生半場射個波好似石頭咁硬
擋到手都麻痺左 好似屈親果隻痛 真係小心D勁人落街場踢
唔怪得有D人射中橫眉成個波飛上19幾樓高

無offside打龍好撚大壓力

對面前鋒成日企係你面前舉曬兩手咁
對面一個波斬過嚟又驚打空氣miss
最驚係同對面前鋒有咩碰撞整傷
但又無得唔出

硬嘅話應該係個波太多氣

佢起嗰時鳩嚟 個個場個禁區唔同大細都夠搞笑 有啲劃撚到行兩步就到角球旗 劃嚟把撚

好似唔係香港獨有
踢街場基本上冇見過有人用哩招
搞到勁逼勁緊密
再加上大家波底唔係好 香港人又鍾意熱血壓迫

踢街league見人用真係開眼界
個場即刻大咗

屌點解而家係調轉

街場有啲撚樣阿叔佢掂你就得
你掂返佢拎身位就大大聲屌柒你 話你掂乜撚野
唔撚拍你企係度任你射好唔好呀

唔係 自己友禁區外都唔會咁硬 擋到都唔會痺
係果條友射波勁 仲要半場圈射過黎

街場嘅話我會寧願個龍縮就算
為街場而傷=on9
街嘅聯賽就一半半啦 當業餘玩就縮啦

所以問題係康文署啲西場

去曬 去曬 好波呀 _仔逼距呀 上去逼距呀 唔好比距出腳

踩定就慢左架啦，試先觀察下，有波黎，試下將個控係自己comfort zone 先，如果冇人就回轉

但變相對面攞到波 自己就只好縮喺禁區頂
為咗守籃底

有畫面

好撚多汗 不了

依家踢波點都帶手套
以前踢波都會帶定自用或比隊友
街場帶親對面會話 洗唔洗呀 好勁咁喎
我心諗你都CLS，對手我嘅，關你撚事

你應該係撞到啲準港超

可能係D青年軍果D 或者入選咩可口可樂果D人黎
以前識個龍門都係比職業用黎訓練 高高大大

冇人講呢個

右腳呀睇右腳呀 佢剩係得右腳㗎咋

yes 係check完先攞波

好多其實應該係要龍門出
其實睇你踢咩場
香港啲石地場可以大過草地

教新手shoulder check 應該波都攞唔定

其實啲青年軍門檻好低

有細嘅草場
但11人草場嚟講
真係有石地大啲咩

左邊左邊 睇住後面 後面 後面有鬼呀
Keeper keeper!
我包我包 你上去
後有後有
One two one two
慢慢嚟 慢慢做個波上去

但哩啲觀念嘢我太遲先識
反而仲慘
細個太多壞習慣

大過7人既草地
九龍仔 興華街

後有後有

每次踢波都迫鳩自己望咗先就得

天秀石地11人咁撚樣

改得好辛苦

1年先踢一次波
Btw有得揀都踢11人草場
都唔撚想踢7人硬地

個撚個上腳死扭去死位
入晒禁區企定定唔幫波
冇戰術都要識走位㗎

慢慢改就得我都算改得好遲
利申 廢

通常踢籃底都唔會守
你個波過到頭再控到先算

屌
咁都唔入
做龍啦仆街
幾時轉龍呀？

我都係勁憎踢籃底
都唔知踢緊乜春

通常龍門都係肥老黎
比佢撞一下慘過去死

Easy 好似係指hold 定，周圍冇人咁解

個個指揮官上身

唔係架ching 有啲easy係解圍 有啲係傳波
聽到好迷惘架

好襯你個名 easy但要係解圍 咁就唔係easy la

體能先係最大問題
草場每一步都用力多過石地

其他定義第一次聽

你有所不知啦啲easy係鳩叫架

唔係解放慢節奏咩

隊友太廢咪....換個班
出去搵啲水平差唔多既踢

定其實以前我聽到嗰啲係鳩叫架
我真係聽過easy係叫你解圍

講緊中學
成日踢book 得幾多

真

有啲亂我有啲亂
人地攻緊嘅時候
有個隊友搶到波 我見啲人叫easy係去解圍

控得好個波再諗shoulder check啦

唔敢話識踢 但easy 叫你解圍既話我覺得你可以即場串返佢ea乜撚野sy

咁你都要諗吓其他人都想踢嘛 場就係得咁多 最滿足到所有人嘅做法咪係鬥波跟隊囉

一樣啫，唔洗爭

跟隊唔係問題 不過最好唔好唔夠人又叫跟隊跟住r人幫手

好彩好耐冇同會叫easy嘅人嘅踢
全部都識踢 講嘢唔清晰實屌佢

去哂去哂
唔好標 寒住得喇
走入去呀！！！

如果係靚就唔係good try
係喊 屌

有聲 post

斬都得既 斬柔啲既波囉
姐係個種直旋既波

好多人拎到個波就鳩衝上去

隨隨便便就失個波比人 仲唔係Easy Guy

到個腦有問題

玩玩具梗係無問題啦

爭一兩個我冇所謂 可能本身都鐘意鬥波
有試過得兩條友行過嚟話鬥波
都唔知點應佢好

有火藥味 唔錯

個波成日越推越快

試過開角球ban個波出去 隊友頂入咗走嚟屌鳩我 話頂到頸都斷
我心諗 驚斷咁你又頂

你又知?

石地係咁 粒波唔識停 推大力少少就

呢d野要比賽得多先練到出黎點樣自己一個嗰陣都可以練

有時同fd猜馬騮 但好似咩都練唔到咁嘅（識用掃把腳傳

體力先係最重要

我有時落底出波都好鍾意華西式硬ban
隊友完全拎唔到 問鳩我點拎
我都唔係想佢拎 想佢撞射去龍門咋嘛

shoulder check我做完之後成個節奏慢曬 跟住得回後一個option 點算

猜馬騮你地係一腳定兩腳先

標題咪有講

屌 依加先見到

踢街場俾人單刀跟本唔洗追
唔入仲大機會過入

你又知我知？

啱呀 個波來勢咁勁 你求鳩其撞中龍都入啦 拎嚟把撚

我都係呀唔鐘意鬥波

以前中學踢學界會鐘意比賽 但呢家大個出黎做野 想同班fd開開心心鳩踢下 笑下大家仲開心

有時踢到咁認真動哂真火 都無咩謂啦 都係想聚下舊姐

細路唔識世界

首先你猜馬騮係咪腳腳傳到俾隊友先 (有人逼果時)
隊友又拎得舒唔舒服(到唔到腳)
力度又岩唔岩

我覺得做到力度啱 又傳到俾隊友到腳 踢街波都贏左一半人

不過你斬既係角球 點同我啲硬ban中腰或者地波比

後衛係咪都嗌keeper先頂癮
明明keeper嗌先啱

層主個猜馬騮一腳定兩腳先

依個後話啦 控唔掂傳唔掂既話俾廿腳你去調整都冇用

好少見約賽既對手係友善，不過試過同對手兩個中堅無波到，係中圈傾計

你又知我唔知你知?

早兩日踢完，對家識控識射識扭有踢開，但扭到兩野俾我地破壞曬，大力傳俾隊友個個都控唔掂
結果同我地十年無踢過既踢成0:0

有得控一腳既話 未必交得咁差

冇壞冇壞

以前踢五人場，夾幾個控波控得好嘅fd，真係由自己龍撚狗撚到入波。

斬撚到勁遠長界
之後屌返你控唔到

最撚憎唔傳波比條友就閪鳩我面

真 肯練下 的波、控球、傳球
都已經爭好遠

美斯c朗街場應該一分鐘一球

有d一路踢一路閪面

同你一樣
由細到大慣左擺低個波黎踢黎射
十一人草場開龍門球過中圈 石地九成場都斬到小禁區
但係波都控唔定 比人拍就騰雞
淨係可以同圍內玩 最多有時打下中堅鳩斬下
甩多幾次波 自己唔好意思就變左打龍多

自己練都得既 對住牆踢都練到控傳啦

你知我唔知？

屌你老母牙維 幾時死啊

練控波自己射牆都練到
係啲過頭高波難練啲

以前會攞個喺屋企攞個網球練的波同射波

咁即係戰術啦

後有

入錯po

係囉 我街場跟隊等果時冇野做都會對牆踢
但係我真係未見過有其他人咁做

之前封球場個排 會夜麻麻落街對牆省

有時平日夜晚同個fd兩隊友踢
又唔會跟隊 咪去附近無乜人既球場斬下波

如果全隊控傳都做得唔錯既話，真心差好遠

波癮咁大

睇人啫
你睇吓東南海盃
個個都控到

個撚個都中意自己一拎波就死去扭波，試過同校同啲高from 踢，佢屌我cool 波耐，弓唐山交波，屌佢老母次次傳波比佢，佢都低頭直線鬥跑，走晒位都唔撚傳

呢句真係煩撚個閪

廢既打前
後可以壓上前幫攻
但要前面幫後執手尾守已經黎唔切

特別控波廢既更加要打前

成踢league 見人咁踢，好多猜波撚都會咁踢

Mine ball

最撚憎班offside

新手想學踢波 有冇得一齊踢

有冇人石地踢keeper守單刀會block save
Dean Henderson Neuer果隻

冇技術咪要靠戰術囉

D廢佬係到吠果d通常冇咩料
有d控波 cool 波好果d阿叔先難搞
唔知好唔好去曬搶佢波 驚整傷佢
但唔去曬又好難搞

冇技術係靠體能
冇技術點用到戰術

前鋒搶唔到第一點 全程捱打
人地識踢控球就話 更加波皮都唔洗掂 等收工

搶咩第一點
7人場又好5人場又好
你見個龍開波都係開俾後衛嫁啦點會斬上去

然後漏頂

後衛傳上去 係咁甩
咪又係係番自己後場玩跑步運動

搶第一點

打開英超咩

你依家就係得2個chioce
個龍基本都唔會斬上去
咁你要傳俾個勁既後
定傳俾個廢既後
廢既後俾人一逼就單刀你個龍又可以坐番場邊
你個後勁既猜多2下等下個廢既前會唔會跑到位俾D直線佢追好過啦

嘩 個陣都封左好耐下

屌 過嚟猜籠啦

我會迪基亞式前後腳咁block囉

屌你慢出 猜過

通常聽到衣時 我都一腳直射對面龍

年中見唔少

荔枝角公園闊過西隧 踢閘慘過死

我同你差唔多 冇人迫個陣啲first touch都正正常常 一比人迫啲控波傳波就亂哂 有咩方法改善

睇咁多獌波學壞手勢
你見雲比沙卡咁出波都屌鳩佢啦

草地都可以冇offside
大撚把阿叔長企禁區頂
踢league 另計

試下咁諗
你當你個人係一個點
人地逼個陣你帶個波唔好向佢個180度帶
姐係人地正前逼你個陣你咪向左後/右後咁樣移動下
同時可以放自己個身隔住人地同你個波
之後等隊友現位傳
D契弟唔現位就踢俾龍

街場踢波on99自己嚟算啦，成班係場上得個吠，吠得嚟自己都入埋‘波

草地唔踢offside仲撚癲喎
真係柱等一有波搵中場駁腳去禁區
唔使玩

有啲位 你係硬ban埋佢仲有著數

講戰術都還好 d呀叔茅到仆街 踢腳 批踭 乜都齊

未踢過有機會就踢下

試過有個唔識踢嘅做防守俾人一腳ban中塊面都幾應下佢即刻沖過去屌鳩人 香港真心多痴線佬

我踢街波唔敢埋身肉搏

踢籃底都要屌 痴線
佢又唔係打多個
場細係咁樣用盡個場架啦
你個後衛係識踢嘅 籃底一樣唔難mark死

唔知以為打多個企係籃底

想問下唔鎖實腳係咪好似咬柴 扭親?
上次踢同對面條友一齊踢個波 佢一腳ban落我隻腳度
即刻扭親痛撚到喊

試過守龍俾人顏射左
之後feel到對面有5分鐘好似唔好意思咁唔敢大力射門

得幾丁友 個圈好細 所以好易俾到腳
但係大場就唔可以咁樣俾波了

你一齊踢個波就緊係要鎖死啦鬥大力喎
其他多數要鎖死腳腕 傳波斬波嗰啲

兩腳我地基本功太差
比賽都係會控定先再望人

圍個細圈 one touch畀波
練好快而準先

其實衣時啲乜 成日唔知叫乜春

識講呢句證明你真係踢過街場

玩具姐

洗乜咁認真

習慣既野 慢慢改

街場tikitaka 好似鬥踼炸彈
腳都唔上唔睇求鳩其撞走粒波就算

以前細個控失會覺得內疚，
後來發覺踢英超都唔係嗰個控到

做開跑狗，乜柒都唔理

街場咪又係一堆垃圾玩泥沙

勁大
9打9都得

以前最享受係圍內湊夠兩隊搵個偏遠d既街場猜勻鬥波，hehehaha又半日。
出去跟隊因為大家都太廢，踢幾分鐘然後跟半個鐘，無癮到

都係遮佢俾直線，intercept佢

過頭就龍門出黎打柒佢啦

係咪得我幾享受每場都打一陣龍
封到人地單刀，或者救到啲燙角波寧舍爽

一定要打四後衛
個場大到好難遮線

大脾控會晒咗啲時間，會俾人時間埋嚟迫

理得你
街場勁嘅人十個有九個都係跑狗
剩低一個技術好撚好

仆街好懷念舊時同朋友踢波

其實同呢d仆街踢真係無乜謂
我同隊友見到呢d直情mark都唔撚mark,你鐘意就射撚埋入去
大佬踢街波大家都係enjoy 踢波既過程者，你係度做埋d破壞足球規矩既野，咁鍾意入波自己入飽佢
無越位都唔係走到落去底線下嘛

7人足球本身係咪冇越位？

全世界既小型球都冇offside
咁都有得屌

係
小型球國際賽得5人冇7人足球
個場細左，踢越位點攻

小型小到5人定7人先
7人冇越位等於夾硬拉遠中場同後防
結果就一定要中場縮返
然後前鋒跟住退
結論就係7人好難打迫搶
局住後退被人猜

9. GENERAL PLAYING RULES

Goalkeeper distribution and area rules are as in 11 a side.
The back pass rule applies – a free kick shall be awarded to the attacking team - 2 yards outside the penalty area.
A goal can be scored directly from any kick off.
There are NO OFFSIDES.
There are NO HEAD HEIGHT restrictions.
For all other rules the laws of Association Football will apply.

上網睇係話冇offsides的

踢咁多年波從來唔知easy=解圍

呢句多數黎自後衞9解波但你又唔想直接屌9佢

呢個po 好撚嘈

香港打籃球嗰班真心傻閪多

以前中學做跑狗多 技術差 冇乜視野 而家大個咗跑唔郁
想問可以點樣轉型

local幾何有身位搶第一點心口控定高波

冇隊踢就去街場踢，成日有人又唔係勁又嘈用個嘴踢波咁 又叫人控好d又easy咁就即刻整球靚波掌佢個嘴

想問大家踢街場係咪多數用腳底控波

最撚on9係啲熱血飛鏟，屌佢老母

係啊屌呢D傻西 唔講以為踢緊歐冠杯決賽

之前有個柒頭何WAYNE聽眾
叫我哋踢來回高速球 跑到成隻狗咁

屌d傻鳩
你控多陣等班撚樣走位 拉空d人
點知全撚部落撚左石屎咁原地站椿之後屌鳩你唔傳比人拍到實曬傳條撚咩

佢除衫嗰陣仲勁 完全唔想埋佢身

早排睇左條片係香港乙組其中一隊波既開操，望落仲削過啲出名既7人聯賽

hold住 hold住啊

學下點樣傳靚波同埋基本走位先講戰術啦
戰術都係留俾啲有咁上下嘅球隊先用 水平以下嘅球隊其實根本run唔到個戰術出嚟

easy嘅用法係睇住你柒再笑/屌鳩你 或者你控好波個時就扮指揮官攞彩

街場keeper好多都係猜輸咗先踢
好多波明明出迎一兩步就輕鬆化解攻勢
佢哋都可以企定定唔撚郁
唔通要個後衛下下搏命同個前鋒肉搏咩
搏輸咗又話係後衛嘅錯

技術同體能練好左先
最後再諗戰術

7人場黎黎去去都係個幾味野
有對好閘已經贏左九成
好體能
識幾時上幾時落
拎到波唔鳩斬+識望返中間而唔係死去
防守唔好亂岀腳+放條邊引人落底

只可惜呢d基本野
街場好多人都做唔到

以前見到街場阿伯 冇人逼就控定帶兩步再交 有人逼就鳩彈出去 逼佢又晒氣 唔逼又攞唔到波
之後學佢咁踢就覺得咁踢最輕鬆 反正唔好自殺式回傳就唔洗俾人屌
尤其打後防 有咩唔掂求其踢上前就得

對牆自閉傳波控波一百下先啦

即係你成個process唔夠純熟
再練吓控波先

至少一千下
開頭普通力
之後大大力地波去
撞牆之後地波返到腳控定
再大力力地波去地波到返嚟
就唔控 one touch

傳控係緊要過扭波既

騰雞係緊張
緊張係因為對自己技術冇信心
冇信心係因為你練得唔夠

喺屋企有練
出嚟已經會好唔同

同路人

真係新既應該出去報新手班由基本學起

同丫伯踢遮線算

啲狗本身做樣
你地咁寸佢地實捕撚住你

食波餅都屌
條友幾唔識波

踢波鎖腳腕係初階嘢嚟...

冇人和應

噓 呢邊 呢邊
攞埋 攞埋

控前丫嘛

冇人叫你全場壓迫

有成人足球訓練班
想踢得耐點都係講技術
傳控係基本嘢啦

打交

suppose to be

佢要咁認真就同佢認真

聽得哩啲on9嘢唔荒識波

隊友問題
建議換隊友

乙組唔係講波底
係體能同大隻

草地邊有人用波㗎

屋企後面喺工廠區散到嘭嘭聲都冇人知

exac7ly

加tg?

做到曬既唔係街場level啦

以後老咗其實只可以咁踢

老左一定企定定屌人唔跑唔傳
最好有埋d廢老口吻

無位咪橫傳或者俾番後囉

無 咁就一世

何以見得叻兄台

咁唔係點呀
屌你老母射射射咩

唔出奇
踢七人大把都有踢足總啲波
喺香港有踢波幾多個人會完全唔踢七人

個旁白可以將呢d垃圾戰術講到世界級咁，有d料到

救到燙角波，ching都幾勁

跑多兩步，係個波落地前腳面控
用頭同心口控要再修正，會比人拍甩

逗住型中場

有offside

冇

7人賽其實係有offside
小學學界，國際7人賽都有offside
但本地聯賽/街場鬥波可能冇offside

港會七人賽請埋阿士東維拉紐卡素狼隊曼城呢啲英超隊青年軍嚟踢都唔玩越位

The tournament comprises matches between teams of seven players per side on a pitch that is approximately 90 metres in length by 55 metres in width. There shall be no application of the offside law.

小學學界係踢九個先玩越位

你咁認真做咩

想知佢點解咁講啫

去哂＝冇人會繼續走位支援
你傳出黎空哂都唔會有人接應

屌
唔怪之得上次踢閘跑死咁滯

大名鼎鼎嘅西西哥踢利 仲要勁撚過球證架
唔好質疑佢

以前學界係踢7個，有offside
有踢個就知
近年先轉踢9個

全世界小型球都踢籃底，後衛勁既一樣守到

講波個條友咪街場球王周偉傑

細哨d first touch 好撚癲

佢講梁嘉榮球王片真係要睇
有速度，跑得快，射波勁

咁點樣破解籃底戰術

前場一齊迫 焗到對面造唔到波上去
個前鋒拎唔到波自然會落返去

衰啲講句
細場識打籃底嘅 踢波差極有個譜
但你本身係有個後衛企響度的 遮位遮得佢好根本唔會輕鬆比佢拎到波

萬一比佢真係拎到,個後衛唔好心急標
其他隊友唔好一味掛住回後唔睇對手走緊咩位就跟就得啦

打籃底 九成都係set番個波出黎比隊友射或再造

同啲識踢嘅踢波 十班有九班都踢籃底架啦
用盡個場,拉盡對手 等自己人走位同入攝都多啲位用

咪搵個後衛跟住佢囉？

一個企籃底
理論上會少一個人防守
防守嗰陣辛苦好多
所以要落返嚟

攻嗰啲前面有人講

好撚多呀叔唔撚跑企定定係底線
咁樣玩唔係唔得
如果個個咁做好無癮囉

有新手踢波tg群？

之前連登搞過
跟著入面得兩成係真新手
有三成係有青年軍底

踢波8成時間都係控 傳 跑
學識控同傳已經夠屌打街場
控波唔係就咁拎住個波 而係點樣將個波控去合適嘅位置
傳波都唔係就咁傳 而係傳去最舒服嘅位（ex 傳左腳定右腳，比位定到腳）

利伸：新手

同上網約隊踢波一樣
隊隊都話自己新手

出到黎話新手跟隊
一定有班球霸連贏好多場 都唔知係咪識既
又鬼死咁多隊 d新手多數得個坐字

咩係衣時

係咪有好多踢7人勁但到踢11人就收皮？

咁多人笑提場嘅

我反而好鍾意同踢波會出聲嘅人踢，發揮都會好啲，隊友點都睇得清楚過自己

咁其實佢地7人都唔太勁

唔好亂提

我成世人剩係踢過幾次波都聽過

set戰術唔使要控定粒波ga

香港踢波個班傻鳩廢老多 個撚個都有燥狂症郁啲就鳩嗌想開拖好威咁最後咪又係鳩叫咩啊咩啊望乜撚嘢啊 扮到俾人拉實咗打唔到人咁散band

但你根本執行唔到啲戰術

隊波有個呢啲真係會好踢啲

街場唔扭波踢乜嘢街場？

成班仆街黎
扮廢都唔知做乜撚野

叫得啱咪好隊友
9叫就唔好出聲啦

唔好9扭囉

踢得啱咪好隊友
9踢就唔好出現啦

去晒=我走先，88